[
    {
        "question": "以下哪个是以3000端口打开服务的命令？",
        "optionA": "A.ng serve --port 3000",
        "optionB": "B.ng serve --port='3000'",
        "optionC": "C.ng serve port =3000",
        "optionD": "D.ng serve port 3000",
        "answer": "A"
    },
    {
        "question": "使用Angular CLI 创建一个新的Angular应用的命令是()",
        "optionA": "A.ng add",
        "optionB": "B.ng new",
        "optionC": "C.ng generate",
        "optionD": "D.ng run",
        "answer": "B"
    },
    {
        "question": "想要使用[ngModel]进行双向绑定,必须在你的@NgModule里面定义()模块",
        "optionA": "A.FormsModule",
        "optionB": "B.FormControl",
        "optionC": "C.RouterModule",
        "optionD": "D.CommonModule",
        "answer": "A"
    },
    {
        "question": "TS:className = 'color',css:.color{color:blue},HTML:<div class='{{className}}'>我是个快乐的肥宅!</div>,符合以上代码描述的一项是()",
        "optionA": "A.程序报错,插值表达式不能用在属性值上",
        "optionB": "B.文字部分显示为蓝色",
        "optionC": "C.文字部分显示为黑色",
        "optionD": "D.文字部分显示为粉色",
        "answer": "D"
    },
    {
        "question": "以下关于属性型指令描述不正确的是()",
        "optionA": "A.ngClass可以结合布尔值动态赋值",
        "optionB": "B.ngStyle可以结合三目运算符动态赋值",
        "optionC": "C.ngSwitch在无法匹到到候选值时,则*ngSwitchDefault生效",
        "optionD": "D.在创建自定义指令时,@Input的参数(外部属性名)必须声明",
        "answer": "D"
    },
    {
        "question": "以下关于Service的说法正确的是()",
        "optionA": "A.不同组件之间,Service不可以共享数据",
        "optionB": "B.构造函数中的依赖,一定是Service",
        "optionC": "C.Service需要在providers当中引入",
        "optionD": "D.一个组件只能使用一个服务",
        "answer": "C"
    },
    {
        "question": "以下关于管道的描述不正确的是()",
        "optionA": "A.管道不可以链式调用",
        "optionB": "B.管道的使用可以减少一定的代码量",
        "optionC": "C.管道将数据作为输入,转换后返回期望的输出",
        "optionD": "D.ng内置了许多的管道,并允许自定义管道",
        "answer": "A"
    },
    {
        "question": "@Component装饰器元数据中哪些是允许以数组方式书写的()",
        "optionA": "A.selector",
        "optionB": "B.styleUrls",
        "optionC": "C.templateUrl",
        "optionD": "D.changeDetection",
        "answer": "B"
    },
    {
        "question": "使用Angular响应式表单的指令需导入以下哪个模块?",
        "optionA": "A.FormsModule",
        "optionB": "B.ReactiveFormsModule",
        "optionC": "C.CommonModule",
        "optionD": "D.RouterModule",
        "answer": "B"
    },
    {
        "question": "以下关于RxJS和Promise的描述正确的是()",
        "optionA": "A.Observer:一个回调函数的集合,它知道如何去监听由Observable提供的值",
        "optionB": "B.Subscription:表示 Observable 的执行,主要用于取消Observable的执行",
        "optionC": "C.Observable对象和Promise对象不可以进行互相转换",
        "optionD": "D.Promise有三个状态,分别是Fulfilled、Rejected、Pending",
        "answer": "C"
    }
]